[集氣]龍jai升5到u，禾切j！

YES
龍仔實升到U
不過係英文2左入HKCC升

祝福龍仔入到city accounting

即係我同你只有一個可以有後代

龍囝英文有4(兩年加埋)

龍囝英文有3(十年加埋)

龍囝英文有3(成世加埋)

升U 冇難度
講緊DSE cert 英文個行